Miki 森美 電台訪問

有冇人記得 N 年前 Miki 森美 做電台訪問, Miki 解釋佢覺得乜嘢係 "冰火", 話係一路浸溫泉一路落雪......就係冰火啦....

因為搵唔番呢段錄音 Google 完全冇晒資料... 我諗緊係咪我記錯.